咁大整蠱？ 女子坐的士遭針筒拮傷臀部

一名姓羅（30歲）女子，昨日(7日)傍晚6時許，在觀塘偉業街截乘的士往馬鞍山，期間坐於後座的她，突感臀部一陣刺痛，察看下發現座位上有一支約4吋長針筒，疑遭針筒刺傷，驚魂甫定後告知司機，將她載往聯合醫院求醫及報警。
警員接報到場，經初步調查，將案件列作襲擊致造成實際身體傷害，交由秀茂坪警區刑事調查隊跟進。

即刻驗所有嘢除咗有空窗期嗰啲

的士如果有車cam有機會捉到個條友喎

N Ben?

今次仲要係觀塘
係正nben地頭

唔係#5做

打錯，唔係#6做

咁唔通係#7做?

收到風#7做